<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tweelingzielen on Tweelingziel Coaching</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/tweelingzielen/</link>
    <description>Recent content in Tweelingzielen on Tweelingziel Coaching</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl-NL</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/tweelingzielen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Coaching</title>
      <link>http://localhost:1313/consulten/coaching/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/consulten/coaching/</guid>
      <description>&lt;p&gt;In je weg naar spirituele groei kun je veel triggers tegenkomen. Het proces kan zwaar en eenzaam zijn. Ik ben er voor jou als luisterend oor en kan je ondersteunen en begeleiden zowel praktisch als vanuit spiritueel bewustzijn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Healing</title>
      <link>http://localhost:1313/consulten/healing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/consulten/healing/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wanneer je je tweelingziel eenmaal ontmoet hebt, gebeurt er van alles in jouw systeem wat effect heeft op je hele zijn.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Een healing wat het doorgeven van energie betekent, zal daarheen gaan waar dat voor jou nodig is op dat moment, dat bepaalt spirit. Healing kan jou helpen om los te komen van blokkades zoals pijn stukken of chakra’s die niet in balans zijn en verlichten van verdriet.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Via mijn social media kanalen kun je je ook met enige regelmaat opgeven voor een groepshealing al dan niet met een bepaald thema.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Regressie</title>
      <link>http://localhost:1313/consulten/regressie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/consulten/regressie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bij een regressie krijg je inzichten en heling over blokkades en trauma’s die je (weer) naar boven komen in je tweelingzielproces.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vorige Levens sessie</title>
      <link>http://localhost:1313/consulten/vorige-levens-sessie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/consulten/vorige-levens-sessie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Je kunt ervan uitgaan dat jij en je tweelingziel meerdere levens gedeeld hebben. Wanneer je graag wilt weten hoe dat zit en welke patronen, triggers er spelen kan een vorige levens sessie hierin uitkomst bieden zo dat je door de inzichten en herbeleving zaken beter kunt plaatsen en het een plek kunt geven wat ook je spirituele groei kan bevorderen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
